---
-
 question: "Hvilket av de folgende tallene er nermest 1: 1, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 1, 1, 0"
 answer: 1
-
 question: "Hvilket av de folgende tallene er nermest 1: 2, 1, 0, 1, 0, 1, 0, 2, 2, 1"
 answer: 1
-
 question: "Hvilket av de folgende tallene er nermest 2: 2, 3, 4, 1, 2, 0, 4, 4, 4, 1"
 answer: 2
-
 question: "Hvilket av de folgende tallene er nermest 0: 2, 1, 5, 0, 0, 4, 6, 3, 5, 1"
 answer: 0
-
 question: "Hvilket av de folgende tallene er nermest 1: 6, 6, 2, 8, 5, 4, 1, 1, 1, 5"
 answer: 1
-
 question: "Hvilket av de folgende tallene er nermest 8: 0, 6, 10, 0, 1, 9, 0, 0, 5, 3"
 answer: 9
-
 question: "Hvilket av de folgende tallene er nermest 4: 7, 2, 9, 7, 8, 4, 11, 2, 0, 2"
 answer: 4
-
 question: "Hvilket av de folgende tallene er nermest 10: 1, 4, 1, 0, 0, 0, 8, 0, 9, 0"
 answer: 9
-
 question: "Hvilket av de folgende tallene er nermest 2: 9, 10, 0, 13, 5, 0, 3, 9, 14, 0"
 answer: 3
-
 question: "Hvilket av de folgende tallene er nermest 13: 11, 4, 7, 11, 17, 3, 15, 16, 2, 0"
 answer: 11
-
 question: "Hvilket av de folgende tallene er nermest 0: 0, 5, 0, 4, 18, 18, 3, 17, 13, 6"
 answer: 0
-
 question: "Hvilket av de folgende punktene er nermest (1,0): (0,1), (1,0), (1,1), (1,1), (0,1), (0,1), (1,1), (1,0), (1,1), (1,1)"
 answer: (1,0)
-
 question: "Hvilket av de folgende punktene er nermest (1,1): (0,2), (0,2), (2,2), (1,2), (1,2), (2,0), (1,1), (1,1), (1,1), (0,0)"
 answer: (1,1)
-
 question: "Hvilket av de folgende punktene er nermest (1,4): (4,2), (1,3), (0,3), (2,2), (1,3), (4,0), (4,1), (2,2), (0,3), (4,0)"
 answer: (1,3)
-
 question: "Hvilket av de folgende punktene er nermest (5,2): (3,2), (1,6), (6,2), (4,2), (0,5), (5,1), (0,0), (2,3), (4,6), (1,0)"
 answer: (6,2)
-
 question: "Hvilket av de folgende punktene er nermest (5,7): (4,7), (1,6), (5,4), (1,8), (3,0), (8,3), (6,5), (5,5), (0,5), (1,0)"
 answer: (4,7)
-
 question: "Hvilket av de folgende punktene er nermest (2,6): (6,6), (1,5), (8,7), (6,9), (0,7), (8,10), (9,1), (5,3), (4,0), (3,6)"
 answer: (3,6)
-
 question: "Hvilket av de folgende punktene er nermest (6,6): (0,6), (1,0), (9,7), (1,2), (0,0), (11,0), (11,10), (11,3), (0,0), (3,2)"
 answer: (9,7)
-
 question: "Hvilket av de folgende punktene er nermest (4,12): (4,6), (0,0), (0,5), (0,0), (10,3), (0,0), (3,14), (7,1), (0,0), (12,0)"
 answer: (3,14)
-
 question: "Hvilket av de folgende punktene er nermest (3,14): (11,0), (14,8), (3,16), (0,12), (0,0), (0,7), (5,10), (13,16), (6,8), (4,16)"
 answer: (3,16)
-
 question: "Hvilket av de folgende punktene er nermest (14,7): (0,0), (1,8), (8,7), (17,9), (6,8), (18,16), (9,0), (12,7), (4,8), (0,5)"
 answer: (12,7)
-
 question: "Hvilket av de folgende punktene er nermest (12,16): (8,4), (12,12), (15,0), (18,5), (0,0), (0,1), (19,0), (0,17), (0,16), (13,0)"
 answer: (12,12)
